人性系列 - 病

同事A病左，但仍然堅持返工，然後狂咳散怖毒氣

某日你喉嚨㾗咳幾聲, 同事A就屌柒你話你有病就唔好返工傳染我

識玩一定係對住佢咳